真心想知，關於Twice

有邊個仲係處？
8個人入面得返男人婆同多腎係處？

子瑜

肯定？

前者未必，有買細妹送家姐呢家野

日本妹一定唔係處

Momo唔係
因為佢嘅第一次已經俾左我